{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201684",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "복골메밀국수"
    },
    "text": "腹骨メミル・グクス\\n\n江原道襄陽郡江峴面下福里166\\n\n江原道そばのグルメ店「ボクゴルそば」は、韓国料理 - 麺専門店で、11:00~18:00まで営業しており、水曜日は休みです。 この店は 38 席を持っていて、部屋はありません。 店内には芸術作品がたくさんディスプレイされていて、素敵な雰囲気を醸し出しています。 インテリアは他のそば屋とは個性が異なり、その特色ある雰囲気はとても独特です。 「ボクゴルそば」では麺を直接作って提供するため、食事が少し長くかかることがあります。 そしてこの店の冷麺は刺身入りの刺身冷麺で有名です。 江原道でおいしいそばを食べたいなら「ボクゴルそば」がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店の名前は何ですか？",
            "answer": "ボクゴルそば"
        },
        {
            "question": "このグルメ店はどの地域にありますか？",
            "answer": "江原道襄陽郡江峴面下福里166"
        },
        {
            "question": "このグルメ店は何を提供していますか？",
            "answer": "韓国料理 - 麺専門店"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から18時まで"
        },
        {
            "question": "このグルメ店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "水曜日"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の席数は何席ですか？",
            "answer": "38席"
        },
        {
            "question": "このグルメ店には部屋はありますか？",
            "answer": "いいえ、ありません"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の店内には何がディスプレイされていますか？",
            "answer": "芸術作品"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "素敵な雰囲気を醸し出しています"
        },
        {
            "question": "このグルメ店のインテリアはどんな特色がありますか？",
            "answer": "他のそば屋とは個性が異なり、独特な雰囲気です"
        },
        {
            "question": "このグルメ店ではどのように麺を提供していますか？",
            "answer": "直接作って提供しています"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の特に有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "刺身入りの刺身冷麺"
        },
        {
            "question": "江原道でおいしいそばを食べたいなら、このグルメ店をおすすめしますか？",
            "answer": "はい、おすすめです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 297
    }
}